求 可靠網站 買con

一向戴緊 acuvue 散光2weeks
求可靠網站介紹買con

戴緊幾多錢一盒？

以前係外國讀書 個邊平好多 大概hkd 150 一盒 (我每次買6盒，所以有折)

Ksco